聽到啲港豬講政治真係會燥

冇出息真係有原因